
                      Definitivamente ha sido la mejor película que he visto desde diciembre del año 2012 hasta marzo del año 2013. muy por encima de ARGO. Ek cine finalmente debe ser eso que nos mueve los sentimientos. mientras argo es solo una película informativa. un diez para Ang Lee
        
            